覺唔覺讀理工個d都係on9仔

理大洛荷
理大畢業生
蓋世寳吊老母

屌即刻有負評